科大狗...

先唔講啲排名係刷返黎/少林寺
交通方面真係夠哂on9
冇地鐵站
靠幾條班次極疏嘅巴士線同小巴線
仲要啲巴士黎親仲係打孖黎
好心九巴明知91同91m條線咁似
就夾一夾兩邊啲時間出車啦
屌你次次兩架一齊走哂
要等成20分鐘先再有車
今日29度呀 喺街邊等車都等到變人乾
我真係屌你老母呀

以地理位置黎睇大學地位 中大仔眼光狹窄一世都追唔上科大

仲要兩架巴士唔同價錢

唔好爭喇
3大係Poly CU UST

正式宣布三大乞食科唔應該當自己係三大畢業

過到city再講

作為poly 3寶人 我好有肯定過到city
HKU乞食科都要比我地㩒低

city law
22分就讀得 東華PT都難入過佢
city law憑乜同我地比

我都係 22入ust engine，早知讀city law

科大女個樣正正常常
一入o camp已經十幾個豆腐爸爸mark住

科大好多好多基佬

科大仔（尤其係我呢啲肥毒矮）讀engine好L慘
日日摺Lib,又少女睇，女都唔會揀我，出街又唔方便，淨係對住個海，屈悶到爆，真係想jump